類風濕關節炎

有巴打或絲打確實自己有類風濕關節炎？
想問下重做五做到運動？
日常生活點舒緩關節痛？